[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 05 , 宇宙32

幪面超人 Build 第五話

宇宙戰隊九連者 第三十二話

EveryTime~

重溫各集(by 哪有錢賣老母)
Ex-Aid :

Build：

求W

leon

lm

啱啱行7仔見到W小說
有冇巴打已經買咗

大我終於戴帽?

大王?

好夾硬黎

阿俊

大我: 俊邊到俊?

咩事

幾好睇

睇trailer下集對眼又變返實色

lucky fb都無公佈話有新小說喎

V-cinema新角
為左追隨nico特登由美國走到日本搵佢嘅gamer
btw個女醫唔錯

大我同nico互戴綠帽

究竟通緝拉打係咪淨係通緝得個一集?
如果唔係真係build既大bug黎

唔係電腦後期黎咋咩?原來要整實景嫁

之前都有著甲錯位, 今次想認真d掛

LM

一路都係用竹架黎幫cg對位，唔係今次既事

集集都有嫁啦 一拍動作場口咪有

佢咩都最少有兩套皮套 一套近鏡一套動作場面

點解好似愈黎愈多bug

點解女主因為怕被人捉而唔可以出去，但又咁高調做網紅

[quote]點解女主因為怕被人捉而唔可以出去，但又咁高調做網紅[/quote同美少女戰士一樣，換咗套衫就無人認得

同美少女戰士一樣，換咗套衫就無人認得

emu - poppy -> 比pallad攬走
綠彩 - 小姬 -> loverica
大我 - nico -> 呀俊

三路全崩

feel到戰兔身體應該俾浮士德玩到爛

女主真係越睇越順眼

wtf龍我

愈講愈gay

瘋狂比人抽取成份

目前黎講幾好睇

blood stark幾正

同求

頭幾集就直接去敵人大本營

blood stark係邊個
前面講到唔關店長事咁
後面研究所兩條友又在場

暫時靜係睇左忍者漫畫果PART，D CG造到幾靚

可能個科學家假死 然後用stark身份繼續行動

今日仲未有熟肉既

下 睇左啦

巴打見靚cg 就好cap 定

未有krl姐

總覺得老板仲有D野隠瞞
OR 唔通佢又比人洗左腦? 佢話唔記得自己點解禁個BOX

點整到ipad變不求人都未解啦

預告賤兔話還翻記憶同身體俾佢

物理學家身份, Build Driver 完全由佢整(砌可能真係失憶之後先砌, 但個design就難講), 都可能係假

睇番faiz打得好正 都唔知話佢係hea打定瀟灑

唔通佢而家個身體本身係屬於另一個人？只係將主角嘅意識放咗落去？所以今集佢啲過往經歷先咁格格不入？

始終覺得係店長
blood stark出黎活動果時店長永遠都唔響度出左去
而今集佢都講左sky wall事件果時唔知自己點解會咁做可能真係有二重人格/比火星生物上左身控制
研究所鬍鬚佬反而由一開始就唔覺得佢會係night rogue, 太過光明正大維穩既敵役唔似night rogue而家做緊既野

估唔到九連者會咁玩 但係配埋下集新戰艦出場既劇情係玩得有心既

我都覺得係店長

睇既時候都有d熟口面
btw,今集約樂隊條友出黎果度幾正,好有科技感

仲唔係同一個世界觀
(好似係

認同, 可能佢雙重人格

medic比人摸pat pat

佢今集啲解釋好鬼
一個普通太空人
點解可以偷走美空 樽同板咁重要嘅野

佢作為發現Pandora box既人 近距離硬食兩次個箱既效果(火星同地球)
副作用應該唔係性格變得好戰同多左超能力咁簡單

我唔覺得店長雙重人格，其實佢同美空根本就仲隱瞞緊D野，將bottle淨化既能力冇可能憑空出現，一定有D原因

同埋build driver點黎都未講啦

龍我行動力真係好痴線

第一段同意
build driver應該都係主角整出黎，遲下會第二條比龍我

等外傳講店長變拉打救美空

不過都好9自私
為左自己去整番隻怪出黎

你試下去邊都俾人追
咁做好正常

性格貼地

正常人做法，始終佢本身都無辜
唔係人人都可以好似主角咁無私

但係明知自己條女係咁死
但因為人地唔係自己條女而去做番同樣嘅野
都可以話係賤人

店長一定有啲野
唔係點會龍我俾人見到咁多鑊都可以冇事
一係全個東都都係嚴重弱智嘅弱能人群

佢條女係體弱受唔住
失憶係第2次打物質先有既現象

而家係抽完再還番入去 應該唔叫2次注射而失憶掛

今集最尾講咩俾返身體我

會唔會宜家的主角=死左科學家的腦/意識+佐藤太郎身體

Stark話自己playmaker好大機會係店長
扮叛變攞美空板同樽走 之後劫戰兔走用佢嘅能力收集樽 提供住所（監控 所以解釋到點解玩咁耐都冇人捉到龍我）
再同佢打激發佢嘅能力（今集）令到收集效率最大化

J左

睇個勢stark應該真係店長
聽stark講嘢嘅語氣都似似地
同埋佢stark似係想幫主角升lv

JOJO第8部

我估蝙蝠係個以為死左既科學家
蛇就係店長

店長依然有好多疑點

舊年估genm太容易
可能今年要難d

genm第五集就開估,冇咩好估

認同
唔信主角真係普通band友

genm果陣仲有頭4集之間既小劇場比下線索

我諗仲有個spider, spider cobra bat 呢d係傳統

而家Stark 似係做Chaser型 Rival角色, Rogue 做第1 Part Boss

店長就算唔係Stark 都有機會係Rider

小劇場Show 咗Graphite 同 Genm 同時出現

果個已經係第5集後

翔太郎拍完W都冇見過佢
相反

好耐冇見過呢d咁嘅角色 唔會優柔寡斷 話做就做

左膠vs勇武

Btw 呢套嘅故事背景同設定真係越黎越引人入勝
希望d線可以清得靚d同好d 佢鋪排得慢冇所謂 但係千其唔好爛就好

而家google drive好麻煩,d片睇限次數睇,exaid,drive果d要打星再整副本先睇到

因為條link公開過

其實應該過兩星期就開估 stark同rogue枝變身槍10月中發售

九連者校園篇龍司令比人踢爆九玉抽獎成日造假

買咗都未有時間睇

之前krl咁快手
今日就咁耐都未有

放假掛

惡魔科學家好似7-9話登場 佢一出黎應該可以解開部分謎團

幫老母巴post
[KRL][Kamen Rider Build][05][720p]

老母巴話遲下會放W合集

本身想帶去日本間Kamen Rider Diner睇 帶唔記得

龍我條女變咗smash會死都只係hazard lv1
賤兔已經係lv3.7

搵得返弦太朗返黎做

竟然有福士蒼汰

最型係福士

好正

有w就perfect,可惜差一步,淨係雜誌登場

上一套請左drive同埋賣雞
平成final 好心東映落重本請佢兩個喇

有四仔
好心請埋W drive 同賣雞返嚟啦，差少少齊人

who fucking care

邊個賣雞?

齊人嘅感覺好啲嗎
W其實淨係joker返翔太郎返我都ok㗎

Wizard

點解

不過請太多個又會分薄晒d戲份

賣雞的小攤

好想摸

希望最少都搵佢地返黎配音

橙神

救命
我好興奮啊
我好興奮啊

今年東映超GJ

居然咁有錢, 請得返福士蒼太同佐野岳

J到出血

話唔定仲有野收收埋埋唔講

我好興奮呀！！
已經唔覺意射左少少
有埋w我一定會虛脫

岩岩興奮到叫埋阿媽黎睇trailer

會唔會有CJ樽之後變W

Build變W, EX-AID變drive

有偵探同記憶體既樽

搵左好鍾意映司アンクcp 嘅屋企人一齊睇

我覺得ex aid變前輩form係比較好睇

我覺得新平成全集不是夢

係街未睇trailer
即係ankh個幣整得番

弦太郎都係老師look
應該會接返原作個ending
即係可能映司揾到方法復原鷹幣

#

射咗出嚟

睇番之前ooo同fourze劇情版既wiki 話ankh 40年後先復活 即係呢個ankh又係未來番黎

不過東映d設定都唔洗跟 假既

興奮到想即刻買機票12月飛去睇

電王+Decade幫到大家閤家團圓

以前有ff過整集電影係女拉打集合。雖然冇咩可能

唔通等40年後先搵番ankh咩
係未來番黎邊有食設定

咁齊腳

睇到平成final 條片仲興奮過睇到medic摸pat片

映司

如果有埋亞視海東就好

之前仲話兩個都走哂樣冇可能返黎
點知

映司個樣還原番

嘩，如果搵埋W+drive，個俳優陣勁過唔少大制作
希望東映個劇本好D啦 唔係浪費哂

睇番wiki d樽仔依家有橙神同映司，加埋之前火箭齊哂今次ge回歸名單

上面個USB同偵探令人好在意

渡步，福士兩大靚仔

堅定流，之前張圖ex aid樽仔個蓋得個E字

build未播已經有玩具招單啦...
鎧武係橙+lock、OOO係Medal+Taka, 一個係新樽, 另一個係原有既樽

呢啲樽名好似係破解腰帶聲效搵出黎

上年11月尾先發表白石隼也同竹內涼真回歸
今年10月頭就發佈呢幾個
又講到係FINAL
我覺得可以期待W、Wizard、Drive

Ankh

cast好顛

社長係劇場版究竟係忠定奸呢

好開心

三部曲社長係boss
但係未確定三部曲係final之後?

福士都請到
仲有ANKH同映司
睇完條trailer已經射左

我都想知係邊套先

FINAL點解冇翔太朗菲利普

Ankh出現返,即係映司搵到修復核心硬幣方法

飛機頭kitaaaaa

Wizard要淨番扣肉面得唔得

已經諗到ankh點串映司
Ankh:你終於搵到你嘅慾望啦
映司：？
Ankh:你嘅食慾 覺醒左

用Game Data 就解到

Build 平成final新best match 好攞你命feel

好似仲有友情，魔法師，警察，兜帽衫既特別樽
可以對應返火箭，鑽石，f1，鬼既既有樽做best match

你講緊咩

預告睇瘦番好多，似番當年個樣

改下隻色又可以魂限

裙甲轉左塊爛布

似係鳳凰+機械人

睇剪影都feel到樣衰

愈變愈樣衰

塊爛布好似係Gemdeus Cronus 嗰塊

最型一定rabbit tank 之後linlin comic

好似又唔係但好有親切感

係唔係dododo個件呀

Octopus同燈有咩關係真係諗爆我

可能唔噴墨去發光

光暗combo

真係發夢都估唔到會請返福士

好似已經拍完，無架喇

佢算易請
右邊身先
進姐夫而家都難

似係咁玩

左眼真係成塊八爪魚乾拍落去咁

佢意思應該係拍左,但有機會下幾條trailer/記者會先公佈

我覺得今次連福士都肯搵兼搵到，其餘既應該都有聯絡過事務所

如果有朝一日砂糖健肯返黎就真死而無憾lu,睇死電王真人回歸都淨係會請某天空寺打雜返去

佐藤健難啲定係小田切讓難啲

小田一定最難

士哥有冇機回歸

佢拍牙狼呀
如果唔係佢點會唔番黎

士

社長:我就係神!
傻橙:

後夜祭現場播預告, d女fans尖叫勁到

唔通黑色係dododo
演員名單係有佢

福士都仲請到返黎 唔好話女啦
我係男都叫啦

好想睇w見到build

Build: 好似我
左: 係wor
philip: 啱啱查完, 我地既廢案黎

11:07社長

又神上身

佢話要當年個監制請佢先會返
個個都離開左東映

12月無時間呀唔係想飛去睇

小田唔難，最難係細川茂樹

有wjzard 根本唔駛煩

就係因為佢返左黎 令到發明復原方法的速度加快左

BTW 劇場版神終於見到神

邊個神啲

神與神

檀黎斗神

人地叫小田切

其他人回歸應該冇望嫁喇，上年都係一次出曬啲cast，今次皮套集合場面就得個幾個，同埋今年應該冇一齊變身，個個都係唔同地方拍，只求出埋皮套加聲演/原錄音，九拉打同場

一日未出終極poster一日都仲有希望
我要W

咩玩法

記招都開埋喎

上面個條唔係記招
係exaid 後祭夜
係exaid台前幕後同觀眾既對談會之類
只係今次順勢公開埋新片預告

如果正式記者會應該會叫埋build主演

build op YouTube同b站有完整版？
啱啱碌下見到有，聽左又好似真係，但又冇話幾時出碟
睇番excite都冇咁快出
唔識野，有冇巴打知係點

D coin會唔會比Ex-aid當enhance道具用

火箭頭都返到嚟
東映

除左ghost
咁上年出嘅今年唔出，今年出嘅係上年冇出果啲
懷疑下年會齊新平成十子

但佢話今次係平成最終章

新平成十子恭送新年號拉打

其實男主擁有既記憶會唔會屬於被殺既科學家?

出左full op
首歌真係好正，係咁loop

其實戰兔既記憶/意識係係個科學家臨死前輸入去個腦度？

佢好似連身體都唔係佢自己

要齊人唔係話有錢去請就請到既
要咁岩10個都同時有檔期開拍真係好難

分2批出咁狗,爬蟲幣抽返下次出?

應該話主角有可能係科學家 不過死咗意識去咗宜家個肉身砂糖太郎到 仲失咗憶 不過仲有本來嘅智慧

9up:本來有記憶，之後被兩次整成smash之後失去左，一切都係一日內既事

又或者個科學家被改造先

係特盟見到個幾得意既假設

如果咁睇 科學家可能係被陷害

就睇下佢點兜個設定

由True Ending開始已經鋪晒路, 完全唔擔心世界觀都timeline問題

Ex-aid成套啲時間線都set得好好

鎧武用穿越 就得

夾硬拉埋無可能

5年前 12月 wizard 將driver 俾返 fourze

兩個都非人類，兩個都神

不過一個堅係神

估到呢3個未

脚本：高橋悠也、武藤将吾

安心

幾驚又搵genesis果條友

唔係一早知既咩 第一次後夜祭已經講左
監督仲要係上堀內 無得輸

等睇到時社長見到傻橙互相自我介紹,跟住比傻橙嚇到爆顏藝

兩個企埋一齊社長高幾個頭

冇我培養唔到既野

今日出exaid bd3 就有第3集睇

仲有poppy果段都好好笑.佢話宇宙戰隊crossover果集poppy問永夢有邊三個同伴,永夢答其他三騎冇講poppy,但係poppy第一集就出.所以poppy先變衰

希望正式預告係咁

總覺得佢地呢期上雜誌封面唔係偶然

飛走ghost好嘛 佢d戲份分俾其他人啦

agger

剩識負評

你睇返wizard &鎧武，鎧武&drive，exaid&ghost

鎧武都係穿越去第度

都係果句
真人出唔齊都好，起碼搵返本人配音

嘩屌 我條撚扯到就黎斷

我要W呀

出返電王product

好衰

超mean
fb有page轉載西銘駿類似話佢自己好開心再返黎既說話
下面就有人話"冇人期待你呀"

洗唔洗咁
雖則ghost係垃圾 咁錯都係錯在寫劇本果個姐
演員好無辜
利伸我對mk仔都冇乜好感

咁人地都係唔鍾意個角色姐

鎧武每次都只係去左一個類似平行世界/異世界既地方
同埋鎧武&drive呢集drive係揸車過去....
唔通drive又識穿越

係boss搞到連埋

個boss可以搞到橙咁樣，點會無能力搞到兩邊連埋？

鎧武 自己本編 後面仲亂過drive本編 幾年前單野，唔係日本出事，係全世界都出事果種，無可能唔知armor rider 同鎧武

呢樣 已經算係鎧武同其餘新平成根本唔會同一世界

咁我想問邊一幕有話個boss將兩個世界連埋

橙神依家好紅咩

但個角色都係由對白砌成
不過冇好感都正常, 成套ghost都

又黎

改下色又魂限

頭同胸甲改色,undersuit係ride player, 下半身係genm 整走紫色, 得塊布新

假面騎士Genm God Maximum Gamer Lv.Billion

社長玩到上billion
必殺仲要叫God Maximum Critical Blessing

Lv billion
貴利佬點同佢打
會唔會又係永夢尾刀

當 Proto 帶儲

社長彈出黎同貴利矢打，貴利矢搶左佢部機械人黎揸

神

擺明係佢諗多左啦
根本都冇講過boss有咁既能力

好彩無儲dx

Para-dx another變身用
有改聲都有誠意

drive都有兩條世界線啦唔係咩

如果你係講緊108號嗰個Time paradox, 咁又真係有最少兩條世界線
其餘我當小說個年表話佢係就係, 反正基本上共演呢D野冇解釋先係正常

痴線 會唔會有得出無限

God Maximum好似都有Maximum Mighty X個Dock位

唔只啦其實
仲有3, 4號個到都已經唔知幾多條

皮套大戰不嬲平行世界架喎...

嘩屌

有冇人識整冇字

其實鋼のムーンサルト係咁意思,鋼鐵咩?

問題係Drive小說個官方年表將所有作品列晒入Drive正史
所以破咗魔咒
反正嗰排D電影、外傳(唔談論劇情好壞)都叫做有頭有尾解決晒D問題, 全部要連接返入主線都冇令主線出問題嘅矛盾

Moonsault, 格鬥技名黎

Moonsault，係摔交既招式名，

係咪咁

應該係兩個時間線先岩

3,4號起碼TV中間春休1小時特別篇有提過, 最後所有時間都reset過晒
ex-aid個套就睇到黑人問號
Surprise Future個到唔知佢用邊套時間線理論
平行世界、唯一時間軸、宿命論，唔同作品唔同玩法
官方有年表就唯有當佢同一條線啦

而家先知

好似冇見佢出

有冇巴打有keep底之前有位巴打share嘅ex-aid電話wallpaper,好想儲翻,追翻好多個post都搵唔到,但係好似有D咁嘅事

exaid 45同build 02

surprise future應該係單線行走，Paradox roidmude就名符其實咁做左time paradox，令到之後既未來已經完全係全新既未來(根據進之介結尾所講，108本身應該係個工廠到訓左幾十年先觸發劇場版入面既穿越時空事件)

exaid個套點黑人問號法?

笑死

成日破4次元屏障

戰免話唔定係邪惡天才科學家嚟 之後搶左band友既身體黎用
Superior Spiderman

"Stark"既官方名係blood stalk

買左build driver

日本仔啲英文

我估神代劍咁疑態-》殺原型—》失憶

神代劍當初睇到喊

我估Final Boss係band友用左戰兔真身，又係失憶，俾Faust班人培育左做大佬
戰兔就係原本嘅Boss但失憶

網路問題，覆左3次
自

我覺得bd而家係提醒緊我地唔好唔記得某人雖然疑似洗白咗,但以前做ge野好過份

咁exaid 成壇野都係佢搞出黎

睇完外傳第三集，就好似三部曲咁講，黎斗神係十惡不赦既大壞人 係小姬病到七彩既時候重要加鹽加醋，真係好癲 下集既時間線應該係第一集？

其實一直都係，只不過大家到後期已經唔記得咁
another ending仲特登係宣傳海報提番去

唔知女醫生會唔會係衰